其實個63歲藍屍打完針之後死，都幾慘

本來可以做香港第一死，為国捐軀
點知俾人當condom，話佢既死同打針無關
之前係上水俾同伴擲中磚死既，就拎哂光環
又唔見佢俾人話係死於長期病患？
真係同人唔同命

當私煙死

橙，死左冇得做中國人，要做中國鬼
唯有希望佢投胎返去支那農村做中國人

呢個直頭犯國安法啦，死都要屈科興，
應該開庭判佢有罪，佢條屍都要坐監

其實個病人咁危急
打疫苗有咩用
應該即刻做手術
醫院點可以唔知

廢老死前可以打到支共針，共享祖國榮耀，死得眼閉啦

支那興誅九族

做新疆農村人